覺唔覺得君主制國家ge國黴靚過非君主制國家ge國徽?

前後係君主制同共和制比較

伊朗
伊朗王國(巴列維王朝)
NOW

意大利
意大利王國
NOW

伊拉克
伊拉克王國

法國(好多)
法蘭西王國
法蘭西第一帝國
法蘭西王國(復僻)
法蘭西第二帝國
NOW

夏威夷(特殊例子)
夏威夷王國
夏威夷共和國/夏威夷州

依索比亞
阿比西尼亞帝國
NOW

埃及
埃及王國
NOW

利比亞
利比亞王國
NOW

南非
old
now

希臘
希臘王國
NOW

補充

南斯拉夫
王國
社會主義共和國

德國
德意志帝國
威瑪共和國/NOW

反正我好鍾意雙頭鷹

舊果堆好多都好似
都係中間盾徽
兩邊護盾獸
上面皇冠

一係就底係布幕

羅馬象徵

本來係騎士比武嗰陣印喺盾上嘅個人ID嚟

英國紋章設計師

法國好撚型

伊朗隻獅同意大利一樣？

多detail同淨線條分別？

平民野冇品味是常識吧

一樣絕哂種

波旁王朝定波拿巴王朝先

下面靚啲🚬

which

波斯獅同歐洲獅都先後絕種

補充
巴西帝國
now,巴西聯邦

再補兩個
阮朝(法屬交趾支那,自稱大南國)

越南國(二戰後)
now

墨西哥
墨西哥第二帝國
now

貴族家紋同盾徽靚好多

共產黨 徽章 品格=0

品格?

奧地利果個

奧地利定係奧匈

奧地利啊